發現好多診所姑娘都好mk , 又有紋身又食煙

個程反差

好想俾姑娘食住煙幫我肛探

請珍惜MK，好想識MK妹。

連登已經係MK論壇啦

而家好少有

診所唔比食煙

未必 最少我條女好乖女

要係處？
要信主？

同昔日5P比，差好遠。蕉Fd子都無曬，新生代去曬抖音玩直播露肉收錢算。

邊有診所唔比食煙

塞枝煙入你屎眼

讀完中六就可以做嘅助護，唔係Mk可以係乜

連登d 女user 有柒有靚有肥有瘦有淫有處，就係無個種mk 味

找數

燒你肛毛呀

無mk 味的女，送都唔要

乖女 大波白滑 不知幾正

你幾歲？ 讀唔到書唔代表佢係mk , fyy 選港姐前都有mk 味（而家無哂）

不要說了。mk妹 ig 露下肉收錢都十幾廿萬一個月

話就話女。。。玩過墨香亂Online，見證太多麻甩肥佬扮女呃裝。

許文標：「公平咩%&#^～#」

只有廢鳩先鐘意乖女

小妹係

你老母都係

我決定拋個身出嚟做ptgf

留tg

出門口食囉

間間都唔比架啦

真mk 中5做到啦
大型診所就可能有真1-2個en/rn
多數都中5就得

唔驚，我係淫賤煙灰肛

你媾唔到女呀？

出門口探肛

係咪登記果D所謂護士呀? 唔係註冊架喎, MK都做得

純文字討論

咪同茶記啊姐一樣一個問你咩名 睇過未 一個問你食咩

你班人35樓都仲可以純文字討論
邊條仆街話香港係文化沙漠
屌你老味無圖都可以吹咁耐

好正

算撚數啦有mk打5p字又畀你哋屌有都變冇啦

黑警

覺唔覺連鎖醫療中心d MK妹姑娘一般都幾正

世界不嬲唔公平人哋生得樣靚 吹咩

推

所以話男人一定要做醫生

想像吓失眠去睇醫生
個姑娘同你講…

你咁大聲做咩呀

野外露出

依家興韓風 文青風

你唔惡 我米唔大聲囉

溝左你老母

未睇過症？

媾左？ 如果冇就爛賓周

你唔惡我味唔大聲

你唔大聲 我咪唔惡囉

推

借位
[推上熱門] 主線任務以人權法為武器爭取普選立法會 + 輸打贏要戰術

出嚟啊

同毅進一樣

仲記得細個既時候朋友個家姐係MK妹，次次去佢屋企都見到佢係到煲緊煙，啲 衫褲鞋襪通屋都係

劣！

嗰d正式D講 連保健員都唔係

已fc

你唔惡 我咪唔大聲囉

毅進差婆都唔係mk

你肯定佢對住醫生會乖？

我都打左俾佢問左佢 佢話冇任何禿頭成身煙臭味漏尿不舉前列腺發炎高空擲物俾扣分嘅破產炒散中坑雞蟲媾佢喎
FCED 爛賓周啦你

識有D診所姑娘以前做坐枱既添

唔通同你講有咩

我本身都係咁諗
但邏輯上佢又啱 點會有女生會願意俾你媾

235？

人地話讀完中六就做得既唔係mk係咩
唔係話mk一定讀唔到書你攞fyy做例子錯曬

[member]呢個POST D回覆全部都好垃圾 完全無營養[member]

唔打5p字就做唔到mk？

以前去過一間深水埗既診所（果個撚樣同時有做減肥之類）
個姑娘閪到震 😂 對個個人都呼呼喝喝 又係後生𡃁妹黎 又成日拑電話 我心諗唔通醫生個親友黎 唔知仲有無做呢

認真我真係冇去過邊間啲助護係唔西
間間都西到你想兜巴星佢
人工得唔夠10k一個星期做六日 都覺得自己西得起

見過著T-back添

個屎眼識噴煙？

pull

你惡我咪大聲囉

你覺得係咁, 但現實係....

純文字討論？

好想插支煙落你屎眼
等你屙返舊尼古丁屎

我表哥就係on9到埋咗個MK姑娘單
點知佢屋企人爭過百粒
債務仲上咗身，攪到成日四圍搬

其實都幾驚
以前一直以為全部都係rn 或者至少係en
執錯藥害死人邊個負責?

咁都上到熱門

1月19號3點中環遮打見

你表哥唔係醫生啊嘛

唔想自爆

我隨口up架咋
醫生會埋mk診所護士單仲要個護士屋企咁樣
條女應該好索喎

善用不推文回覆

人工咁低梗係撳電話啦

就係惡做先西

閪不等於mk

你得焦油屎咋

但佢著制服你點見到？

由你47歲睇到你51歲

你叫診所果d helper做護士
咪即係叫engineer做師傅
叫programmer做整機哥哥

未學丫

跟本呢d請人唔睇學歷背景，好多都係邊緣人黎

你好

搞清楚 大部分診所姑娘都係無護士牌

診所果d有乜出奇
中5學歷都請
你話en rn就話姐

仲未有圖

佢出咗黎等候區
痞低執貨

你牙護

都唔係要啲客食返姐
人地病黎睇醫生都要俾你鬧
唔滿意份工咪增值自己

所以根本冇西唔西得起呢個概念
人工低又忙 啲人自自然然會西
你見公院姑娘同私院姑娘啲態度都爭好遠

咁都見到肯定係佢故意，巴打肯定好靚仔

或者可能佢又露出癖

佢係成個屎忽吉起俾你睇？

你唔好話我知職業無分貴賤
公司啲高層個個都好西大家會習以為常 但俾個低下層西就會覺得你憑乜

你覺得姐
況且事實你又控制唔到條友，佢話之你諗乜

其實執藥係唔係佢地執?

執錯就大檸樂了

番過半日呢啲工
係佢地執

而mk妹既智慧, 執錯機會好大

下 有咩問題
明星夠可以食煙紋身講粗口嚟吸大麻

痞低時件衫遮唔到

屌

你估佢地鍾意點執就點執咩
要跟醫生字黎執
執完仲要俾醫生睇多次先可以俾客架

如果街邊個掃地啊姐西你你係咪都係咁諗先

又FF？

狗屎垃圾都上熱門